[諗後路]6月12如果真係過到大家會點?

唔係想大家洩氣 但大家都知今次立法會三讀通過機會好高
要成功一定要有成盤計劃 要可進可退 所以BACKUP PLAN 都係PLAN
大家有冇諗過跟住點做?
之前都有人提出買個島整個新香港
好老實講 好多香港人其實都好有錢 大家肯籌旗
用返一段時間 幾十年黎努力唔係冇可能
問題係要有人肯去做開荒牛
但有問題唔緊要 最重要係一齊去解決佢
請大家屌得細力啲 我開POST 係想大家諗下有冇其他野可以做
我提出依個只係其中一個可行性(雖然唔高) 但希望大家唔好停止思考
向唔同方面繼續諗 大家只要持續咁去做 冇野難到我地香港人!

自己推下